CNN 2017年已報導美國大選嚴重漏洞 連投票機都用window xp

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion